依家英國國會講緊香港問題！

冇人開post?

講緊香港民主自治一國兩制受損

push

【突發】英國國會議員 Fiona Bruce 即將於國會提出辯論香港自由及自治！

Link?

請移玉步

parliamentlive.tv

講都無用
佢而家無錢都要聽支那話
同埋以而家既支那 睬你都on9
日日夜夜當香港人狗咁撚

無知一問 英國有咩實質行動幫到我地

除左bno平權益下所謂舊香港人，唔覺得祖國做到d乜

利申BC

白皮豬又用香港問題向支那拎著數，香港人一早俾你地賣左豬仔啦仲要搵著數。

講黎講去三篤屁，講就有做就永遠冇份，討論完伸手向支那拎錢，拎完錢又當乜事都冇。

收皮啦，英國狗

x2

互相利用姐